{
  "date_first_scraped": "2021-12-21",
  "description": "Missa inte Daniel Adams-Ray p\u00e5 Flamingo-scenen p\u00e5 TORSDAG / 16.35",
  "name": "Daniel Adams-Ray",
  "tracks": [
    {
      "album": {
        "name": "Dum av dig",
        "url": "https://open.spotify.com/album/2YYZCJ1DquRvsASx2ug00J"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 223093,
      "name": "Dum av dig",
      "url": "https://open.spotify.com/track/6Y46fZ7a9r6n30epVul9H0"
    },
    {
      "album": {
        "name": "Svart, vitt och allt d\u00e4remellan",
        "url": "https://open.spotify.com/album/3hClEYx89ixWVoEoQI87uC"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 153680,
      "name": "F\u00f6rl\u00e5t att jag aldrig sagt f\u00f6rl\u00e5t",
      "url": "https://open.spotify.com/track/5gwuSGOybhdnZDoeiqNYgj"
    },
    {
      "album": {
        "name": "Svart, vitt och allt d\u00e4remellan",
        "url": "https://open.spotify.com/album/3hClEYx89ixWVoEoQI87uC"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 266146,
      "name": "Gryningspyromanen",
      "url": "https://open.spotify.com/track/16ibXt0ctLmYgrlMFoAWDa"
    },
    {
      "album": {
        "name": "Gubben i l\u00e5dan",
        "url": "https://open.spotify.com/album/2DLwQYWZCjR58onNIGvU3u"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 231013,
      "name": "Gubben i l\u00e5dan",
      "url": "https://open.spotify.com/track/1qIAqSCPcRkkNU8dj5pIOC"
    },
    {
      "album": {
        "name": "Svart, vitt och allt d\u00e4remellan",
        "url": "https://open.spotify.com/album/3hClEYx89ixWVoEoQI87uC"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 207546,
      "name": "Himlen luktar plast",
      "url": "https://open.spotify.com/track/30OefnMtVjjHXfUm4kfIC7"
    },
    {
      "album": {
        "name": "B\u00f6rjan p\u00e5 allt",
        "url": "https://open.spotify.com/album/7qETkdQzWjk1ToMdlHtXKj"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Petter",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/5A0Bu9azuFEnud3q7t0V2r"
        },
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 239040,
      "name": "H\u00e5ll om mig",
      "url": "https://open.spotify.com/track/4J0WQvqCBytACvgKVrq1S3"
    },
    {
      "album": {
        "name": "B\u00f6rjan p\u00e5 allt",
        "url": "https://open.spotify.com/album/7yT02mh9garMwjIpZjvfV0"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Petter",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/5A0Bu9azuFEnud3q7t0V2r"
        },
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 230093,
      "name": "H\u00e5ll om mig - Akustisk version",
      "url": "https://open.spotify.com/track/7gaPFnJrheJDas3Lr2w9A1"
    },
    {
      "album": {
        "name": "Svart, vitt och allt d\u00e4remellan",
        "url": "https://open.spotify.com/album/3hClEYx89ixWVoEoQI87uC"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 225080,
      "name": "Lilla lady",
      "url": "https://open.spotify.com/track/6DNhcusnOhGL66FDzKVwn0"
    },
    {
      "album": {
        "name": "Svart, vitt och allt d\u00e4remellan",
        "url": "https://open.spotify.com/album/3hClEYx89ixWVoEoQI87uC"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 299893,
      "name": "Svart",
      "url": "https://open.spotify.com/track/29JUOsRAaIoQ6CBbClhYcA"
    },
    {
      "album": {
        "name": "Svart, vitt och allt d\u00e4remellan",
        "url": "https://open.spotify.com/album/3hClEYx89ixWVoEoQI87uC"
      },
      "artists": [
        {
          "name": "Daniel Adams-Ray",
          "url": "https://open.spotify.com/artist/4C86wrjOUfXQDlt6A4oJOC"
        }
      ],
      "date_added": "2013-08-06",
      "date_added_asterisk": false,
      "date_removed": null,
      "duration_ms": 280653,
      "name": "Vitt",
      "url": "https://open.spotify.com/track/41L7xlhy4S63YFzBhJOlNU"
    }
  ],
  "url": "https://open.spotify.com/playlist/6c51ZkUk7wO3Icy2sW3jvA"
}
